速龍係白衫面前跑過

dllm白衫拎住鐵通都唔拉？
仲要講加油

警黑證據

推上報！

Video link:

今晚抖下 聽日繼續去遮打賞花啦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
支持及尊重前線意見

我冇嘢講

我要搵律師

我要投訴你

我要去醫院

十連推

推

推呀